醉娃遭撿屍告性侵不果 男方：她溫柔的幫我戴套

誤以為是暗戀對象和他嘿休 驚醒後告性侵

女子稱因喝醉，誤以為和暗戀對象上床，醒後發現認錯人。示意圖
一名女大生幫高中好友的大學男同學設計作品，沒想到2人從咖啡店見面後，一路討論回到男方的租屋處，最後還上床，但女子睡醒後，對男大生提起趁機性交告訴，理由是當時她喝醉了，誤以為對方是她暗戀對象才發生關係，不過檢方認為，女子不否認幫對方撕開保險套戴上，且最後仍留下完成作品，有違常情，認定事證不足不起訴。

女子提告指出，她高中學美工設計，去年11月間，受託幫高中死黨的大學曾姓男同學設計作品，她因此與曾男約在咖啡店見面討論，因為從設計理念、設計圖的規畫到最後成品的完成，一時半刻無法一下子溝通完，女子想趕快完成，所以接受曾男邀約，到曾男的租屋處繼續討論。

女子指控，2人當時喝了一點酒，她不僅醉了，還誤以為對方就是她暗戀的男孩，迷迷糊糊的上床和對方發生關係，等到醒來後發現不是心愛的人，認為是曾男趁機偷揩油，她當下忍辱留下來幫曾男完成作品後才離開，但越想越不甘心，認為被設局陷害，因此提出告訴。

曾男到案後雖然坦承與對方發生性關係，但是否認有違背對方的意願，辯稱，2人一見面就聊開，才會回到租屋處發生性關係，在嘿咻時，對方很清醒，他還禮貌的拿了一個保險套給對方，對方則狂野的撕下保險套的包裝，再溫柔的幫他戴上，完事後，2人還同床共眠，醒來後對方幫他完成做品才離開。

檢察官調查後，無法依女大生的單一指訴，認定曾男涉犯趁機性交，且女子在發現和不是自己心愛的人發生關係後，竟然還可以留下來耐心的幫對方完成作品，顯然有違常情，因此認為事證不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

證明女方醉到很想要狀態後什麼都不理會了